收一部二手PS4 slim 家裡防疫用

有興趣嘅出售請留TG

或者可

tg : @ps4buyer

push